不合作運動新發展...！！

次次有衝突警察就會防線比任何車輛及市民經過
咁唔知假如龍翔道夏愨道屯門公路三隧同時發生衝突點點算呢！？
哎呀我哋無阻人呀係警察封鎖線喺度

另外全民攞綜緩

增加政府營運開支！
再將啲錢投入抗爭入面

最後大家係咪好驚被狗拉呢
一於全民齊白卡

相信大家情緒一定會有問題
香港人情緒病特別多

支持？
反對？

最衰都喺警察唔俾我返工

我要返工呀

有用的話巴絲幫手幫推

一齊討論

對不起 意見無用